［忽發奇想］有無可能咁樣組織發夢

舉例

身份證所有數字相加，尾數係：

1 去紅隧
2 去西隧
3 去東隧
4 去老銅
5 去尖咀
6 去灣仔
7 去金鐘
8 去旺角
9 去羅湖
0 去上水

即刻組織力+10點睇？

Pish

好似會太分散 同埋當啲人唔肯定有好多人喺一個地方嗰陣會驚唔敢出 純粹比下意見

集合左先各散又得

又或者細範圍內組織，

例如 1東門 2西門 3北馬路 4南馬路 等等